(認真) 請大家極力吹棒原神

當IGN出post講mafia嘅時候
可以話 still worse than Genshin

當cyberpunk出gameplay嘅時候
可以話 Genshin is a better game

當Spiderman出新trailer嘅時候
可以話 I’ll rather play Genshin cuz it’s free

當botw 2有新資料嘅時候
可以話 fucking Genshin ripoff

只要個個game post都捧到原神上天花板
咁個個鬼佬都會好中意呢隻game

部分連登仔
警犬濫暴：好嬲好嬲
原神：遊戲is not fuck政治ok?

TVB：由細睇到大，唔計。